915

記唔記得個陣我哋機場還眼集會點樣可以咁大號召力
因為我地個陣不停開 po 洗版呀
你望下而家連登咁撚少行動 po
915 係咪唔諗住出嚟架

而家我地一人一 po
洗爆個連登佢

915絕對唔可以少人915絕對唔可以少人
915絕對唔可以少人

推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915